\chapter{Wstęp}

\begin{itemize}
\item wprowadzenie w problem/zagadnienie 
\item osadzenie problemu w dziedzinie 
\item cel pracy 
\item zakres pracy 
\item zwięzła charakterystyka rozdziałów 
\item jednoznaczne określenie wkładu autora
\end{itemize}
